====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Mais , seul , il est impuissant à l ' assurer : car la grandeur ou l ' agrément du décor urbain sont le fruit d ' un bon urbanisme de détail , d ' une architecture de goût et de qualité : ceux-ci ne renaîtront en France que d ' une plus grande exigence de tous ceux qui participent à l ' art de construire , architectes , ingénieurs , administrateurs , chefs d ' entreprise , promoteurs et finalement , d ' une plus grande exigence de tous les hommes et toutes les femmes qui sont à la fois les usagers et les spectateurs de la ville .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

